【中國領事館遇襲】巴基斯坦分離組織認責 斥中國「剝奪資源」

中國駐巴基斯坦卡拉奇領事館周五（23日）遇襲，兩名警員殉職，另有領事館保安受傷。綜合路透社及法新社報道，巴基斯坦分離組織「俾路支解放軍」（Balochistan Liberation Army，BLA）承認責任，指中國「剝奪我們的資源」。一個聲稱是該組織官方Twitter帳戶，發放3名男子舉起「V字」手勢的照片，稱該組織「襲擊了卡拉奇的中國領事館」。

領事館於當地時間早上約9時半遇襲，路透社引述卡拉奇警方稱，3名施襲者企圖闖入簽證區，全部被擊斃。

中新網報道，領事館外交人員目前安全。

（路透社/法新社/中新網/海外網）

鄰國犯眾憎

支那得罪全世界

支國連巴基斯坦都可以收佢皮，廢到

三個舉v字呢張相真係

俾路支解放軍
呢個名邊個譯架

支那日日吹契同佢最老友既巴基斯坦

連登仔最睇唔起嘅南亞人都勇武過港豬

終於連恐怖組織都開始向中國落手

V剎

真正犯眾憎
世界公敵

俾路支斯坦 ／ 俾路支 係個地方黎
冇記錯80年代到而家都係咁樣叫

Balochistan conflict

Welll done
幾時會係香港發生同類事件？

英雄

美國要打仗殺人先有嘅仇恨，中國俾錢就有，中國又鸁。

有無試過一個國家試過係國際上加被恐怖組織同時針對？

Ho ball

支那終於開始先食其果，一直一直將自己果套貪污文化強行灌輸到人地身上，就算所有高層都願意收錢又如何，人地戰亂地區習慣左用武力去反抗不義。

一帶一路

俾路支那解放軍。

炸出一條血路

黑白兩道都搞中國

今次真係一夫當關

Balochistan

chi ：支
譯法正確